其實點解咁多有錢離地撚屌覺得出身於窮撚家庭係唔會輸在起跑線上？

太多錢使 所以唔識用腦？

推

佢地以為人人都係個條起跑線